export default {
    first_and_last_name: '輸入您的名字和姓氏',
    last_name: '姓氏',
    login: '登入',
    welcome: '歡迎',
    choose_language: '更改語言',
    start_quiz: '開始測驗',
    questions: [
        {
            question: "製作巧克力的主要成分是什麼？",
            options: ["花生", "可可", "玉米", "香草"],
            answer: "可可",
        },
        {
            question: "可可樹來自哪個國家？",
            options: ["印度", "中國", "墨西哥", "希臘"],
            answer: "墨西哥",
        },
        {
            question: "哪種類型的巧克力在全球最受歡迎？",
            options: ["白巧克力", "黑巧克力", "牛奶巧克力", "焦糖巧克力"],
            answer: "牛奶巧克力",
        },
        {
            question: "典型的牛奶巧克力通常含有多少百分比的可可？",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "哪種類型的巧克力含有最多的抗氧化劑？",
            options: ["白巧克力", "牛奶巧克力", "黑巧克力", "焦糖巧克力"],
            answer: "黑巧克力",
        },
        {
            question: "哪一大洲生產最多的可可？",
            options: ["歐洲", "非洲", "亞洲", "南美洲"],
            answer: "非洲",
        },
        {
            question: "哪個國家的人均巧克力消費量最高？",
            options: ["德國", "美國", "瑞士", "日本"],
            answer: "瑞士",
        },
        {
            question: "哪種類型的巧克力以其高牛奶含量而聞名？",
            options: ["黑巧克力", "牛奶巧克力", "白巧克力", "牛軋糖巧克力"],
            answer: "牛奶巧克力",
        },
        {
            question: "哪種類型的巧克力技術上不含可可粉？",
            options: ["黑巧克力", "白巧克力", "牛奶巧克力", "苦巧克力"],
            answer: "白巧克力",
        },
        {
            question: "哪種成分賦予巧克力其苦味？",
            options: ["牛奶", "可可脂", "可可粉", "糖"],
            answer: "可可粉",
        },
        {
            question: "什麼讓巧克力表面光滑且有光澤？",
            options: ["糖", "調溫處理", "更多牛奶", "添加香草"],
            answer: "調溫處理",
        },
        {
            question: "巧克力中含有哪種維他命？",
            options: ["維他命B6", "維他命C", "維他命E", "維他命D"],
            answer: "維他命E",
        },
        {
            question: "可可脂是巧克力中的重要成分，因為：",
            options: ["增加苦味", "創造奶油般的質地", "減少糖分", "增加酥脆感"],
            answer: "創造奶油般的質地",
        },
        {
            question: "哪種類型的巧克力通常含糖量最低？",
            options: ["牛奶巧克力", "黑巧克力", "白巧克力", "含榛果巧克力"],
            answer: "黑巧克力",
        },
        {
            question: "黑巧克力中使用的可可最高百分比是多少？",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "哪種巧克力天然含有咖啡因？",
            options: ["牛奶巧克力", "白巧克力", "黑巧克力", "夾心巧克力"],
            answer: "黑巧克力",
        },
        {
            question: "哪個國家擁有最著名的巧克力博物館？",
            options: ["瑞士", "比利時", "意大利", "法國"],
            answer: "比利時",
        },
        {
            question: "經常添加哪種風味使巧克力更甜？",
            options: ["鹽", "胡椒", "香草", "橄欖油"],
            answer: "香草",
        },
        {
            question: "巧克力在大約什麼溫度下融化？",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "通過什麼過程可以去除可可的苦味？",
            options: ["研磨", "烘焙", "包裝", "調溫處理"],
            answer: "烘焙",
        },
    ],
    next: '下一步',
    no_answer_warning: "請先選擇一個答案",
    finish: "完成",
    quiz_result: "測驗結果",
    congratulations: "恭喜",
    from: "從",
    correct_answers: "正確答案",
    your_result: "根據您的時間，您的結果是",
    confirm: "確認",
    cancel: "取消",
    leaderboard: "排行榜",
    next_player: "下一位玩家",
    correct: "正確",
    incorrect_try_again: "錯誤，再試一次"
}
